召集會賭球既絲打（2）🚬

贏多啲

訓著左sorry😅

噴精 我 屌你老母

Cup未

個個屈人贏錢係咩心態 ??

柏g 10.5s 大屌

車仔 我屌你老母

Jumped

快啦 差兩球

波琴停30分鐘C

屌

係

痴撚線

10c

屌你老母

柏林聯7c

對左🤔

車cup2.16

勁！

屌，

推你老母
推埋你老母

屌屌屌

痴撚柒閪線

半7全7

屌
垃撚圾

噴精含撚

噴精解散啦 仆街

屌你

快啦噴精狗

垃圾澳職

假波狗

小妹

屌你書包

收嗲啦

同書包裏講完野輸到仆街

屌你老母
針針針

往死裡針

屌你 追和未呀 仆街

貢惡

閪撚到

死未呀仆街

含撚閪

屌啦 杯呀

杯佢老母

快杯

杯佢老母

1:1

噴射機杯啦

比多波唔屌

終於

jet ng

反杯日日含到你學噴精

快入
救你

等左咁耐 噴哂精了

求你

屌你老母

係咪又要屌

唉屌

屌少陣唔得既

屌你噴精 杯佢老母

屌你老母噴精隊
比狗屌

全隊on79

含閪腳

屌到你老母噴精

尖逼好落力，比一粒佢啦

屌你老母 呀

尖

求天比阿尖贏

仆街
個閪狗！！！
噴精仆撚街！

屌你老母11c

幫手叫下

jet cup未

屌你老母 杯呀

我屌！！ 杯撚左！！

cup佢老味

好撚波

真係cup
夢大

尖尖可以派我嗎

買左cup 無買ng

噴射機

頂實！！！

萬6嘅飛 我了

On9
Cup

我

都幾假

尖Ching

買乜豬乜 Jumped

jet goalllllllllllll

嘩 屌

好撚激動！！
好撚熱血！

笑死

求派

我了

買左1800諗住輸半都偷笑

派me

好撚熱血呀！！！

我都係

屌真係有用

杯呀！！
頂撚實！！！

屌你老母！！！！

好波！！！。頂實！！！

屌！！！。好波！！

2:2 ok

派未

頂實！！噴精頂撚實！！

尖尖尖尖尖

頂撚實！

俾多一角我!!!!!!!!!!!!!!!

差少少

頂撚實呀！！ 噴精

屌你噴精 捱埋佢！

笑撚到我

百屌噴精

好撚波！！
杯撚左

完未呀

求追和

完場 我了

熱血到！.

原來老烏 收左幾錢

5倍買左杯

尖尖唔派我講唔過去了

一早上半場買左反cup 4.6倍同1-2 8.75，最尾有幾多倍

出左房一陣老夢就中

咁你出多幾次房

同問

反杯最高見過10幾倍

我自己屌左幾頁
你地係邊到

笑鳩我傻仔咋

Lo好黑

冇野好講

我GCHI你 派未

默默支持緊你

絕望到冇心情屌波

我有幫手

😮💦

好撚波！！！

熱血！！！！

thx

刺激

有講jet會反cup

咪係

熱血過我利記

比料啦
輸4了

一出黎就角

如果我係現場

我一定捉住佢地黎含

含到噴精

再係球場中間自含噴精

屌！！！！！！好波！！！

等緊德甲

之後你原來無買😂😂😂

今場送比你既
下場唔會咁買

我真係一直支持緊你 由下半場開始

派我 同路者

傻仔黎

好彩仲淨100

知邊個係手足，第一個撐你

？

想睇

笑左

係咪好正

dllm海登威入波未

8點兩場半7 都係一開波就8c

咁耐冇屌波

屌到最後十分鐘反杯

好感動

帕丘卡9.5

我都差啲睇錯
大大聲笑左😂

狗會派錢未

買噴精個啲要派我啦其實

只需20蚊就幫dream big羊

10.5s 12.5s 13.5s

Thx 夢神

唔屌唔得

手足有羊就好

同路 u派me啦

日本場波未派角錢？

暫停接受投注 入球大細 星期六 7
基達菲(主) 對 伊巴(客)
入球大細
大[0.5/1]@1.58

lau g 12m

missed

noted

魯芬讓咁多

西甲9C

射精gel

雷根刷c未

其實唔係夢大勁 係書包勁

柏林9.5s bomb

屌你樓g

12m都唔入

柏林10c boomed

雷根6c

咁第三球呢

今日好黑
柏林似fg

下盤一蚊都唔比番佢

収唔返本

車仔5c

就嚟變燈

屌波幫到你

屌你幫到波

😂

ching 點解你成日all in

可能豬淨10蚊

雷根得單邊c 針定先

8k->600

奧丹斯19s 平手盤

柏林正扑街，10c 就停

西甲10c gel

西甲似角大

又boomed

格雷特霍夫 哩埸比多2粒我啦屌

2.83🤣🤣🤣

你中wor

11.5s 2.95x3

2.95

停20min c ok?

狗唔搭8

基達菲(主) 對 伊巴(客)
角球大細
細[11.5]@2.60
CLS

11C

第一次見

乜9

12C

12.5s

9.5s 10.5s boomed

買角大 半5全6

基達菲(主) 對 伊巴(客)
角球大細
細[13.5]@2.30
又黎

2.30->2.33

仲追

買角細個d爽

柏林聯抵死

少試14.5

7c 11c 未

海登追和
11c

海登唔追和要針了

光輝被杯 辣殺

9up子Lo ky sorry 我跟左

13C

13c 全角細boomed

14C

追細追4人

弱智伊巴

雷根 8/11

追極細都死

波琴角大開唔出

終極大蛇

2注算

又係你

Jump
300-2000-3500-300

又係佢

又係我

Sorry law

我閒

救我

Ky手持車仔乜野？

9.5S

係 9.5s 10.5s追爆佢

no fake laaaa
我都想入9.5

我冇買韋斯咸同海登咸角大

雷根正氣11C完叫爆區

支持

15C

追和未呀 平日番工唔得閒賭 假期一賭就針

好耐無見。。

16C

差1球同2c

幾多c而家

車仔刷角未呀

8c

7.5先刷la

車=波爾多?

又取消

一場刷夠兩場個數

車cup 未

唉炒12m仆街

雷根10/11

差1球1角

好耐無見

真係豬曬

車5大 我跳

全中

對家

車ng?

有冇咁黑

Hi

Bb sorry😭😭😭

我跟邊個黑邊個

有無水追數

chesla 2.5b 未

加油呀憤青

5怪得。。

55

試下買細

車仔呀!!!!!你架車快D同我駛去角球旗

今日收到稅局封信就知道扑街啦

捐錢積福唔交稅

阿些狂降水 之後一下升番

捐咁多要扣稅

狗會唔計 咁人工要好高先做到

no.1賤種 車路士

椰子

你幾千幾千當係碎銀

還

狗

2.5s gel

得返100

淨係今日 4k->9k->2k

得返90 多得光輝同書包

Hamburger
有無同路？

魯芬3.5s 派錢嗎

主W GEL

同意

利巧勁邊度賤你ON9屌你老木呀

拜 rb

派錢角收蚊

系
主其他
你地sick春波咩

yes mama

決定上盧子的小船

原來輸曬了

又買我對家

笑
以為光輝buy200
原來系500

車仔9.5s
話左派$$$

我撐u西b

正呀正呀

老賓卡山buy了what

仲有冇派錢波推介？

想屌個狼隊-1...

111111111

比我贏一場

買俄假

派埋彩比我

11.5s更加安全？

咩黎

吊.. 德甲有D即場冇角球

主fg

好餓

邊場先得架師傅

burger?

買曬

ok gun

同路

22222222

到底邊場

33333333333333

法國你好中意同媽媽對著幹

rb

反正同媽媽對嘅都得死

11點數邊場？

串左精工

求你比角

1.7？

你等即場啦

無陰功呀

廢多

基本

好撚興奮

角大88

Y Y TELL ME Y

般尼

444444

班士利+1

Rb 拜

熱血反杯

拜多半大未呀

MAINZ有角我飲麵鼓湯

RB9到

變角啦屌

學唔黎架啦你

抵能4

1-1呀 垃圾RB

笑能4我

精工比角啦

Rb

22222222222

加注

睇好拜

精工刷爆佢!

半場比多角啦

頂咁正做乜春先

拜仁多仔俾多粒黎半大啦

點頂

射咁高點搞呀

無天理呀 又12M

皇馬咁深 點買得落

睇你老母臭系咩睇

補又補得少

德甲真係打靶西黎

+3比個球證跑步

又訓得

你老味拜狗半7

西面5比尿典賭...

ON79

回左飛都大到就含能啦

毒4哂啦 毒埋自己啦

無氣啦 ZZZ先

RB半場 精工比住先

Mainz 頂實/入一球

唔是病咩，仲食得咁好

入佢啦

唔信開上盤

西面數角未

波膽輸鳩晒

無角點數

比場禾幫你叫下
利申今日角球全中

洗哈洗幫手
屌球高手

鈀

你噴精高手

精工米冰

屌到球到

Cash

般尼入未

我狼日球未

大？
禾刀buy了10元看球

熱3連c

買咗burger 0:0

當然啦

Ez la
幫你叫夠90個

聽日又有芥辣賣哂

到底係乜鳩來

一陣出水

無哂$買 請我食3哥

不了
尋日等左9個字
仲要過橋矛比墨丸
反三哥了

裝返個apps又冇角，剷鬼左佢先

搞到禾系屋企喊左

真人真事牙

般尼0:1

比角呀呀呀呀呀呀呀呀＿

小妹巧眼淺

系
快比c

撐

比c比c
比石達c

6666666

55555555

射落人隻腳到啦 識5能識架

貢少
比多10個來啦

小妹1:0

皇馬on fire

77777呀

rb好刷得

拜半7全8？

牙朗

5覺囉

連多幾角啦

3連夠了

Rb 7/10
拜8/10

拜仁入多球

我皇4:0

連1次

連比西面

心大

皇馬半場主其他

半場輸貢多
西維2
識買了

支持你

快比多3c禾男神西面

贏完先有錢賣芥辣

7/7.5s?

看保搞乜鬼

多仔7.5b？

熱刺 5 2
狼隊 5 2
皇馬 5 2

牙面 連一個！

麵鼓5能識攻??

巴黎比c未

牙面快連

漢堡入波未

德甲好能黑暗。。。

巴黎比c牙
1c比乞衣牙

想知你點解要同mama對著幹

我買佢都未出

連比牙面啦
屌你老母

老夢落力過我

淨係識典地

皇帝唔急太監急

多仔7.5入唔入好

佢急到仆街

巴黎比c牙
2c比乞衣牙

Rb
拜
比多2角啦仆街

包爺要事後先復到活

系

漢堡唔入波唔刷角

皇馬 主其他 1.07

悶呀

連斯呀 仆街

叫巴黎

睇埋先 法甲應該尻過德甲

叫咩！一齊叫好冇！

漢堡

拜10c!

雙層芝士巨無霸！

99999999999
牙面快屌

Mainz

我輸你都要輸呀 垃圾RB

德甲全下盤 jump

差rb 1角

佢輸你都可以贏架姐

開埋wolfsburg 就完美

你都岩

Rb 三十分鐘冇角

西隊

一有c就入波

Gellll

10ccccccc

想睇下我贏佢輸

都唔知你驚乜

你係識就唔會驚啦

就係5識呀嗎

me 5 sick

有多角就好

白禮9.5b？

冇水典倒

買左3串1

fg jump

我都驚埋一份

買大開細 買細開大

water?

咁咪姐係你都5識囉

點解唔等拜10.5買細

Rb 9.5
拜9.5
多9.5s

大大力 多謝牙面

狼隊都豬

skip左拜
多我都覺得小 但今日爆4我無買了

叫到斷氣既感覺

一開頭比人食左隻 如果5係就10.5埋

精工就哂9氣

原來我屈比人紅左

5多想要

傻西巴黎5比c
On99

5多想要完即將連C 明串9我

我都幾能燈

入緊8.5就黎c

On9啲黑人帶波出界
射腳刷c la on9

森多04大球

屌你拜狗爆1c

西鑽對家？

Gun jor u牙
下場再燈ok?

想買西面朗又即刻有C 我屌你

5上黎比了 TG

錫周三細

04有陰影

HUDDERXXXXXX 9C

巴黎3c
快刷啦垃圾屎

周3細球唔錯的
但買波請記得買大

明串你-.-

想哭

好可愛

呢個好呀 3連C

8C

西面朗9C

好得意WO西面隻公仔

狼隊差唔多20射都無一球
仲要踢多個

4c
快比多6粒我

HI朱蛇

熱狗15C-.-

買咩巧

上埸又唔見你刷死垃圾

輸撚死

私食中

邊有買阿

上黎食就5中

皇馬 9.5 1.82

明明贏勁多

水晶宮(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
大[7.5]@2.48
咁低水

半4 on99

7C

屌咩一出諗住跟你就有

叫到斷氣

熱狗4仆街17C ON99 上埸唔見你刷食屎9

佢知幾時有角

我都無買

你嘜事??

唔想諗
跟大蛇東面算

皇馬比多c ok?

淨係今日都就快輸左6k

支持下你

邊有錢賭
無錢賭咪中囉

熱狗18C

正常多一下，就完

屌解咁少人

psg8,5s是否不智

森多

錫周3細波有信心d

精工12M變角就好笑

豬到mo$$

完埸話你G

哈哈

101010101000101010101 -222222222

笑能4

勁

報驚

9會計能哂啦

好彩汁番7.5朱小d

未派彩撿5到

般尼casheddd

發現今日係大波福音

雞湯 9.5 4.1倍-1

你細波

水精9C

我細唔緊要最緊要開大

咁仲叫禾買周三細

皇俾多c

巴黎8.5??

淨係買左茅夫得半格 我係9
好彩東面出絕招救我

心多角大？_?

係邊一招

1111111111111 -11111111111111

咁佢細波幾靚阿ma

5吸引

卡利

痴線又尾我贏錢 又尾我出招...

好

好尾機阿西面

巴黎角大
Jump🤫

多謝你場皇馬9.5

PSG 如果我買8.5大佢就開細
我買8.5細佢就開大
點買好

上黎比兩場炒哂 梳

買完話我地知is ok

5好以為幫我叫下就可以尾我

買10蚊g chi 我會die

習慣了

買小
救我

派錢角

12c goallll

結餘: $ 0.50 更新結餘

點知你買左...

話我知邊場就OK了

????????????
????
??????????????

hoball 絕殺角

az

唔係咁都可以唔中掛

psg 9.5上呀

bye

知邊場了
Thanks

屌 入乜9
我要c牙

呢幾日D荷甲完全無FEEL

corner → ∞

下場下場

刀5落底
On99

400》1800
又要重演 400》9000 上到派手足

psg c呀

好 買左細了

ok

水

不如出水 一齊上

我都係跟西面
般尼有出的

555555555

多謝

快比多5c我

上呀 c呀

9.5s?

角呀

11111111111111球

客隊比力

水晶宮十二碼變角救左小妹一命

想好了

Ccccccccccccccccc

浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽

里2比D控球刷角啦

拉科9.5

psg落底喇屌你老母

卡ng

Cccccccccccc

3球未?

訓陣先啦

想買3/3.5s

全靠你打電話

Ccccccccccc

又尾

我覺得細 典算

22222222222222球

俾多5c

禾jump

你5好再同我講野了

你喊破喉嚨都冇用嫁啦

角大已死

主凍過水 jump先88

上呀 五連c呀

玩留手足4球追和ok?

拉科9.5 最後召集

玩天龍手機game玩到唔想賭波

典解我唔gun肥豬你個大波走去迷盧咁on9

D人話唔似

唔緊要
因為我都唔信自己無買

無錢阿屌你老味

傻鳩先迷盧

咁你話刷副本真係以前刷燕刷3環
但點都係pc好玩d
我以前玩開天龍班朋友叫我一齊玩
咁咪一齊玩番囉 而家玩到貨埋金
對我黎講係回憶多過好玩

呢個真

like u

原來PSG9.5S 派錢

咪gel

支持gel

冇買呀ON9 好心痛

李城
拉科9.5

唔賭唔知身體好
唔打機唔知咁好玩

5連c

Gun

想問迷盧黨針淨幾多？

Ngo

死晒

Yes
Jumped

冇啦冇啦

夢大買左主?

卡利ng

diamond goal mei?

仲係5C

邊有買牙屌

紐1:0 jp

6666

俾多4c

6c
又比假希望我

上呀

4連cccccccc

李城

頭先唔知邊個出卡利ng我差d all in gun 好彩賠率已變

7.5s 補唔補巧

刷呀

7.5@4.4 7.5s@2.08

777

驚 好彩有補

俾多 3c

上呀奇蹟呀

7c
有種比多3粒

Agger

俾多3c

屌！ 卡利賤種！

3分鐘3c

西甲冇角

888

8角

4.4 我了

俾多2c

迷盧都是傻

巴黎真係好撚廢

連呀奇蹟呀

屌你老母又準備撚鳩我

補左半注 平手咋

連c 呀

9C

999

俾多c

奇蹟呀

-1c我真係jump

屌你3：

Jump

3:1

3-1 吹雞完埸

有冇咁on9

俾多c先喇～

拉科無c-.-

垃圾1:1

屌on9
做乜春要撚鳩我

Jumped bought 3x1

迷盧報應

媽媽瞓左？

笑死
突然之間刷幾個比假希望人

唉 想針了

8.5奇蹟收到 賺左7雞

李城下隊7頭

請你中

13.5s

森多利亞下隊7頭 入球少

西甲刷下c好嘛？

德甲開左賽前角大

大球ng收錢

手足追和埋
!!!!!!
岩岩叫針果個玩留阿

無野lu fakegoal

Fake?

堅喎？

而家又22
我屌你球探

唉用番90'算

卡利系勁

實在太勁了

好球

大波福音!!

3點d波有無諗法

無度波阿

希望開埋04 3x1緊

閘住！

閘住！最多俾你慕9 456

我頭先。。絕望all左落李城ng。。

拉科假希望？

我弓弓

.............

星期三快大

李城goal

04下隊

都好絕望下 我了

出左3注3中2不過自己輸緊

無人 當廢up算

5緊要的我成日都廢up

卡利走到盤

派我未你allin左

拉科快d刷角

卡昂大

李城8.5b 9.5s

小注

04真係追和 黑走左球12M同入波

覺得2球波 驚驚地

李城有買？

燈夠未

盤

星期3SOR
我唔會再叫大家買細

覺得佢2-3球 可以小注TRY

星期三大波goal , 3點可以加注

燈你老木岩岩中左唔見你話我

shit 3x1爆左
10雞當豪比佢

04ng

李城無入球 04無入球 雷加下隊 3串150蚊

大家5好再買細了

岩 唔買大不如唔好買

迪安+1

咁快爆我條過關

屌U

星期三頂實

屌 條過關原來買左李城贏串04下隊

拉科-3c

Kump

屌fake

-4c

04求你停c

點停

爆晒 無左mama真係唔好買角細

Inter!

小妹迪安rc

君臨大地！！！

我城！

李李城妹波

好撚正氣

毛C2黎香港 =李寶利屈G?

重有出左個8.5b 9.5s希望中

球彩啲人好撚好笑

角膽

真特半大全大

中左你請我食飯plz

我收翻

唔洗請了

2連

Boomboomboom

摩納哥連5c

迪安10打11頂80分鐘是夢嗎

李城收皮多謝OMAR

無場入波

收米先岩

Who is omar

04單刀又唔入

拉four